# Project-website-ban-hang



## NOTE

- This is the "main" branch, and I will not update the code on this branch. Therefore, please go to the "Develop" branch

- Đây là nhánh "main" , vì vậy sẽ không làm việc tại nhánh này. Do đó, để nhìn thấy nhánh làm việc và cập nhật code thường xuyên, vui lòng vào nhánh "Develop"

## Technology development

- Laravel php
